[狗公]岩岩發現自己真係餓得太耐,呢D質素既女都想食

話說岩岩係有線新聞FB見到呢段片
見到第一條女,唔知點解,雖然只係一般港女質素,但唔知點解又會覺得溝到呢種女做女友已經好滿足,唔知係唔係因為就來到3字頭都仲係A0
諗諗下覺得自己其實都好痴線

知足係好事

現實中你catgirl, princejoyce級數都食唔到

下，你搵個好靚既女人有咩用
你想戴綠帽?

靚女完全唔敢諗

正正常常啦...

你唔係只係鍾意女屍㗎咋咩？烈空龍巴打

我覺得個女仔OK喎

唔似女屍喎

咩呢d質素

呢d現實中都已經大把兵啦如果佢肯收

咁即係質素高定低？

你應該係現實中見得太少女人

係

30歲A0青頭仔，你憑乜撚嘢話人"呢d質素"?

我地呢d人
唔好話中環ol
地鐵站美心賣餅妹都唔吼
問題唔係你想唔想食
係選擇權根本唔係你度

俾千零蚊幾靚都有得你食

係香港, 連catgirl都有男朋友呀ken啦

女人係後生個時基本上係超容易有拖拍

相反樓主就黎30仲係A0, 邊個質素有問題多D都好一目了然

毒撚都想有選擇 你自己安安份份做毒撚唔好害人啦